突發 屯門0412友愛有狗

太驚 自己一個經過唔敢影相，只係經過望下
咁夜仲係到 2白衫1藍
佢到可能搵緊嘢 係籃球場草叢附近

利申 唔係咩風向撚 分化撚
唔鍾意既可以使用不推文模式

光復香港 時代革命

狗係愛樂樓籃球場下 車泊左係愛智樓 樓下

今晚真係怪怪地
開post但有冇料到

唔知係咪搵緊嘢啦 我又唔敢逗留太久

友愛個個民建聯成日比人爆
佢地應該伏快閃小隊

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

咩鐘數？有咩搵？

推

但呢個鍾數？

0412呀 睇標題

有冇手足未訓可以睇下佢地點